我就好鍾意遊車河嘅

我就好鍾意平時得閒朝早去港鐵搭下車遊下車河嘅 由一條線嘅頭站搭到尾站 好正架
今日唔知點解 地鐵比起平時更加多人 迫到我個人扁左咁滯
搞錯呀 你地個個都遊車河唔落車嘅話咁個地鐵咪塞死左囉
千祈唔好咁做呀
唔好個個都塞鳩住個車廂唔落車呀大佬 阻到人返工不突止 有警察黎到又咬你地唔入 你地咁搞到呀sir好難做架
仲有呀 唔好㩒d咩對話器緊急掣 架車停左好麻煩架
仲有咪再擋住個門口唔比佢閂啦 次次架車準備走對門都係到又開又閂又閂又開 真係睇到都把鬼火

仲有 唔好個個都去遊巴士河呀 塞住哂 同埋最唔鍾意d人個個站都㩒鐘 又唔落wo 搞到間巴士站站停 浪費哂時間

大家千祈千祈唔好做呢d野呀

我係良好市民
我唔擋路 我淨係鍾意遊車河炸

你地成班唔好搞搞震 約埋一齊塞係個車廂到
迫到d真係要返工嘅人上唔到車咁點算

我愛港鐵 我愛九巴

唔好阻住人地返工呀
會比人燒春袋架

P牌仔推唔郁

大家唔好係到搞搞震啦
呀sir吹你唔脹好難做架

推

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！